身邊黃絲好多人like左呢個page.............

我眼見全部分化post，可以點搞？

推

召集所有愛國建制勇武派，聲討和理非非既「紅膠」民建聯，與其割席

你點証實like 左既人係黃絲？
唔好自亂陣腳先
白鴿黨今次真心有貢獻
相反，到目前為止，屌開白鴿黨既人，乜都冇做過
高下立見，其心可誅

我唔係分化大家
但想大家留意下 有時呢啲page 屌泛民扮焦土嘅係建制派其中一個手段

我身邊朋友黃絲like左

叫佢地unlike 返就得

直接講有好多分化post

睇唔到泛民今次點幫手或唔認同嘅根本係藍底，我都有frd係咁，直接屌柒佢